今次武肺愈來愈似中共自編自導自演7傷拳，目的係要侵侵落台！

而家美股大瀉，質易戰成果已抹殺，再加上對國際宣傳武肺由美國靠害中共，而且更演繹中共如何有效降底武肺傳播。好多國際專家都話中共救左全球，要多謝中共為人類抗疫，就知中共係全世界滲透得幾更要

再加上拜登聲勢大增，睇怕侵侵都攪唔掂武肺，分分鐘由親共奶支既拜登贏，到時全球由中共話事了

成功左就會有第二次

我都覺 配合埋d假新聞
慢慢覺得個情況對中共漸漸有利

咁點解唔直接係美國果邊開始散個病毒？
咁咪可以直接屈係美國肺炎？

愈睇愈似，加埋俄羅斯沽爆油價，將道指蒸發哂之前侵侵上任後既升幅

但肯定死左過萬人口

要首先演繹自己係受害者，唔係點拎話語權

雜種話抵到爛啦！

咁佢自己都好傷
出一拳 自己都就死

講真
侵侵都唔抵爭
你明明有成個月時間 準備武肺防疫
都講到咁

美國本身流感都死幾萬人，驚閪
但一話隻毒係中國傳黎，d人就會驚，傳媒就會瘋狂報導，股巿就會大跌

同意 我地習大大又然
美國佬都唔夠我地終國鬥

住面滅貧
遺產歸政府又回血

人命係中共值幾錢？

爆得咁勁死都係芝麻綠豆地方官，一個中央大員都無事

反而意粉同伊朗就連總統都可能中

上排贏等中共太勁，加上輕視中共邪惡

結果分分鐘係今年收檔

所有外國支種革除職位就岩

又多二五搞利用班老人尋根既希望

講真 要拆咪順水推舟
將責任推畀 WHO 中共 俄佬 沙地
再重炮手 轟全球化
直接打China joe

中共資金差唔多入股大部分美國媒體
日唱夜唱武肺，煲大佢整死侵

China Joe 只要用侵侵抵抗武肺不力已經夠玩，再加埋醫保已經夠整死侵，美國人苦忘不下香港人

而家除左美國政府敢插中共外，其他媒體都無點鬧過大陸，而家日本，英國，歐洲仲爭相奶大陸Tim

全面*
2020拿全面小康

人唔笑狗都吠